[C++]點樣用C++去CONTROL另一個程式

例如用C++去CONTROL一個EXCEL表 OR 用C++去CONTROL 播片跳到第幾秒咁

c++ control excel : google c++ file io

excel肯定有
播片既話睇你用邊隻player有無開api出黎

姐係主要靠api, thx

1. 開ODBC connection
2. 用COM+去控制data